點解你哋要認為喺沙田示威唔好？點解喺港島嘅政治能量唔可以帶嚟沙田？

如題。喺沙田爭取五大、七大訴求唔得咩？點解有人吹淡沙田示威？我百思不得其解。成個香港都係示威區

推
有啲人話咩唔係港島就唔去
點解唔可以變通吓

純粹技術問題

沙田真係冇野好玩

真係行完散完步就完，唔同上水

我淨係諗住示威，無諗過要玩乜嘢，只要可以表達我嘅憤怒，而大家又可以一直落去，十八區我都可以區區去